男仔話你唔差係咩意思

你唔差唔代表佢鍾意

唔係好好。唔係頭號目標

有得屌會屌
但有得揀唔會揀

即係普普通通....

安慰你啫

即係對你冇興趣

代表冇得揀先會揀你

安慰下朋友
利申成日講

唔好諗咁多
總之唔係對你有意思
唔會想媾你

唔差丫你，實有人追你 唔洗我啦

可以做下後備咁

唔通兜口兜面話你柒咩

比下面你咋

多謝你地 差d又比假希望自己添